東廊柴灣方向放工時間塞到PK

尋日就話炒黨鐵，今日都仲係咁塞

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

琴日5點8~9個字搭720, 7點先番到西灣河

我琴日塞撚咗兩個幾鐘先返到屋企

點解?

7點幾個時見到北角對住個段有車相撞
封撚咗兩條路

今日北角有交通意外